覺唔覺Marvel應該出翻隻類似無雙既Avengers has me

應該整隻類似無雙既game出黎
由Captain America 1嗰陣開始
幾個主角有佢地自己既一啲主線任
自己各自既主線+Avengers一齊既大戰
過左某啲關就會有新look加啲裝備更新咁
仲可以設定某啲多人任有得連線各自做唔同角色（E.g. 一齊打Thanos)
打落一定好撚正

推

你叫黑寡婦，mantis嗰堆點樣無雙法頂多咪一對三

Game平衡是撚但得啦

ps2出過一隻marvel嘅動作遊戲 周圍打怪咁
我記得係三人一隊 好撚好玩

我寧願玩返蜘蛛俠算啦

Ultimate alliance 3

屌啱啱先睇個topic唔知自己打左乜鳩

或者佢地都可以做其他任既
潛入/幫hulk打下飛機發洩怒火咁

試下想像下蜘蛛俠既玩法但係有埋iron man, Hulk嗰啲
利申有玩蜘蛛俠

hard mode

咩叫平衡

無雙無咁吸引
反而想每個角色都有自己一類game
例如spiderman ironman係開放世界
captain 可能係線性劇情
thor同hulk係動作類咁
大集匯就真係好難諗用咩類型

我覺得大集匯既就可以用火影隻game同埋spiderman嗰種方式咁
有唔同既任，有群戰有打boss有潛入有解難咁有唔同既任務
用end game做一part既例子咁
就由一開始係iron man要玩一啲解難先搵到翻去過去既方法
之後回到過去嗰度就差唔多每個人都可以有一部分，E.g.CA打自己，Iron man做潛入偷魔方咁
之後就到三人打boss，再之後就群戰打兵保護手套
最後就彈手指
當然呢個只係成隻game既一部分
其實最好既就係Avg 1包埋之前個人電影出一隻
Avg2既同Avg1中間既又一隻
Avg3,4同之前中間既又一隻咁
一隻遊戲個長度就最fit

三國無雙都有諸葛亮用啦

激光炮

如果佢呢排咁樣出一隻game應該賣500都大把人搶

好似幾年前已經批左做版權比squareenix出avengers console/pc ver game。一直到endgame上左之後先話計畫出落ps5做首發

黑寡婦配雷神鎚

仆街姐係逼人買Ps5

記得iron man係psp出過game

柯南都未出
幾時到你M記呀

其實lego 有出game, 不過真係好合家歡，同埋最好雙打去玩

勢力
Avengers
Thanos
Asgard
GOTG
Hydra
其他

有咩問題 你玩龍珠 用無限都可以打爆比古洛啦